邊個夠料做香港"可愛教主"

台灣元祖可愛教主 楊丞琳
日本就新垣結衣 大家冇異議啦
至於韓國 我諗國民妹妹IU 都夠哂班
咁大家認為香港有冇邊個女藝人稱得上"可愛教主"
我認為可愛教主既條件 除左可愛之外
仲要係冇乜負面印象 不論男女老幼 連街市呀嬸都中意佢既
連登最受歡迎既ali 我覺得佢冇上面幾個個種可愛既稚氣
大家又有咩提議

麥明詩

同意+1

同意+2

同意+3

同意+4

同意+5

同意+6

同意+7

同意+8

ali

同意+9

同意+10

同意+11

同意+12

做咩姐你

同意+13

同意+14

同意+15

同意+16

同意+17

同意+18

同意+19

同意+20

不同意

不同意+1

不同意+2

溤盈盈？

都ok 夠代表性

收聲啦傻鳩 +撚完未

係

垃圾港女 我呢個Acc 100人共享

屌 咪撚騎劫

鄧紫棋

幫你做醜人喳 開埋d垃圾post話ali無料到

冇話ali唔得 但香港係咪真係冇一個比ali更值得稱得上可愛教主先
我一諗都係諗佢先 純粹想睇下會唔會有其他更好既人選
麥明詩同fyy就真係無料到啦 明詩眼太細 yy唔夠可愛

吳若希

cls 咁快8個負皮
係咪真係一見唔係ali就負
我而家當一負皮=一個投ali

糖妹

tvb 個簡淑兒

ali 15票

Ali

心美BB

欣宜

可愛教主呢個名真係好難聽好難聽

林嘉欣

以前嘅葉蘊儀

Hi

呢個都ok

純文字點討論

錢七

大佬呀2018喇
可愛教主

塊面仲方過胡鴻均削骨前

我撐小儀

小儀

最天真嗰個

18年可愛教主仍然係可愛教主
呢個就係佢既吸引力

江嘉敏？

正皮

呢個我撐你呀巴打

小pussy

八字腳舉起手果個夠唔夠可愛？

已比正皮

有gif

緊係愛回家Terry 又大隻又可愛
好想俾佢抱住黎屌

一定喺李司棋!!!!!

薜凱琪

Angela Yuen

呢件唔西面唔靚 又稱唔上可愛

麥美恩
雖然佢唔係話生得特別試鏡 但好有觀眾緣

夏蕙 BB

15年前嘅啊sa

簡兒一個屌打晒全香港女人

痴線 屈機到

黃美棋

我

Celine BB

梁雪湄

係，外表真係標準可愛，少少baby fat
蠢蠢地清純又唔似而家果啲咁造作

樓上講有啲唔係唔靚，但真係無果種傻傻下嘅可愛感

譚嘉儀

真心香港已經搵唔返呢type

屌你個老母

catgirl

屌你老母呢挺豬西就唔好拎出後講啦 豬西扮可愛咪呢啲 我成家係電視見到佢都想熄電視呀 仲可愛教主

Show Blocked User - 我是姐姐

煩到一個點

btw香香公主實至名師

連陳敏之都公開話如果係男人既話追硬佢

有d似嗰個咩pamela cheung

肉皇大帝就岩

認同+1

Fyy

初出道嘅薜凱琪都幾可愛，雖然條頸長咗d

黃毓民

而家嚇撚死你

朱茵

除咗ali仲有邊個稱得上可愛 演Paris 真係又傻又可愛

香香 或 麥美恩

mak may yan

簡淑兒

樂曈？

呢件整容V殺都得既話 你老母都做到教主啦

咁性愛教主呢？

徐子珊囉 理想性愛時間為……

ali 132 票

好掛住徐子珊呀屌

糖妹斬左對象腿

一定係朱咪咪

香港只有野蠻公主，無可愛的

欣宜無得輸

邵pussy

屌你老母死臭閪

唔貼返相唔得囉

大面Bella

柒撚到仆街

結你老母衣

呢個時期既欣宣 我好想屌

( Show Blocked User - 我是姐姐 )

耆齡王：鮑姐

小喬

岑麗香贏晒，樣靚/可愛，冇乜負評

塑化劣雞

香香啦 至少冇臭西姣婆feel

香香公主

林鄭 完美可愛性格 唔知7-11無廁紙賣
見到佢個傻樣就好想瘋狂抽插佢

3字頭果班唔洗講出黎啦

Ali就算撚數拉
4張野都就快黎

同意+21

夏惠姨

鋰電芯

大面Bella都OK

林鄭

法拉bb

唐詩詠又點睇

ali世界第一

麥玲玲

細細粒

一定係樓主老母

同意+22

夏蕙bb

呢條女真係好樣衰

劉松仁

木鹿大王

成日都懶搞笑
但一啲都唔好笑

bonnie

嘔啦仆街

肛交敏

我覺得係
stephy

十年前？

欣欣把聲好cute

朱千雪
若有若無巴打召喚

汪啊姐

雞

Catgirl

隻眼整到好恐怖

千雪BB

不如話欣宜

邱淑貞?

林凱恩

一定係hana

估唔到咁多頁都冇人講佢

雖然佢唔算好靚，但覺得佢好sweet

連登所有同日韓台比較嘅香港女星po，都有共通點，會嘈全部唔夠班，任何人提出任何本地例子都會被大堆連登仔ban，然後有人話：唉，真係無人才，之後嗰個留言就會勁多正評，然後就一堆相同意思嘅留言

我想問連登係咪已經公認樓主所講
台灣楊丞琳
日本新垣結衣
韓國IU

係咪已經冇異議?

咪sumjin啦

其實佢笑嘅相／普通市民ig tag佢嘅合照，好睇過西面look